{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6920107'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-10-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "구수하면서도 담백한 청국장찌개"
    },
    "text": "香ばしくてさっぱりしたギャンブラー\\n\nこの鍋は刺激的でないや幼児向け子供たちも食べやすいです。\"。、調理時間:30分以内、材料:チョングックチャン、乾かした、豆腐、大根、赤トウガラシ、白水、塩、レシピ:磨ぎ汁を5カップを準備後に入れてくださいムウ小さく切ったものを入れてくれた後、煮てください私は小さく切った大根を小分けて冷凍させておいたのを入れましたねマーリンかぼちゃを水に一度洗って食べやすい大きさに切ってください豚肉ひき肉を200gを用意してくださいクンドゥブのハン某を少しは大きいように霰をしてくださいマーリンかぼちゃ切ったのと豚肉ひき肉を沸騰している2度に入れてくれて、チョングクチャンを入れてさっと一度解いてくださいチョンクックチャンの量は好みで入れてもらえてください私は市販用に2個を入れましたハンソクム沸かしたチョングッチャンチゲに切っておいた豆腐と赤トウガラシを切って入れてください豆腐が実って浮上する程度に沸かしたら完成ですね肝臓を見て塩で追加間をしてくだされば良いです豚肉をひき肉を入れた際、柔らかいながらもっとあっさりしたチョングックチャンチゲがなりましたねアイユの息子も食べやすいからいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鍋の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "この鍋の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この鍋の材料には何が含まれていますか？",
            "answer": "この鍋の材料にはチョングックチャン、乾かした豆腐、大根、赤トウガラシ、白水、塩が含まれています。"
        },
        {
            "question": "磨ぎ汁の量は何カップですか？",
            "answer": "磨ぎ汁の量は5カップです。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように使いますか？",
            "answer": "大根は小さく切って小分けに冷凍しておいたものを入れます。"
        },
        {
            "question": "豚肉ひき肉は何グラム用意すればいいですか？",
            "answer": "豚肉ひき肉は200g用意してください。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンは何個入れればいいですか？",
            "answer": "チョングクチャンは好みで入れてください。私は市販用に2個を入れました。"
        },
        {
            "question": "どのようにチョングックチャンを入れればいいですか？",
            "answer": "チョングックチャンを入れてさっと一度解いてください。"
        },
        {
            "question": "どのように豆腐と赤トウガラシを切って入れればいいですか？",
            "answer": "豆腐と赤トウガラシを切って入れてください。豆腐は実って浮上する程度に沸かしたら完成です。"
        },
        {
            "question": "塩で追加調味すればいいのはどのタイミングですか？",
            "answer": "肝臓を見て塩で追加調味してください。"
        },
        {
            "question": "豚肉ひき肉を入れることでどんな味になりますか？",
            "answer": "豚肉ひき肉を入れることで、柔らかいながらもっとあっさりしたチョングックチャンチゲになります。"
        },
        {
            "question": "この鍋は子供たちにも食べやすいですか？",
            "answer": "はい、この鍋は刺激的でなく幼児向けの子供たちも食べやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 401
    }
}